612前一晚分手

多謝你

共勉

我都係分左手一星期左右...
因為每一日都淨係擔心反送中既戰友有事
都唔得閒去傷心
加油樓主! 你唔會得自己一個!

係
就係今日出面靜左
有時間去諗其他野
就好痛苦好難捱喇

You are not alone

港女閪極都唔會揀黑警

大家都會有壓力，但一定要頂住，我地要既係成功之後既興祝，為義士平反！

係
每晚喊住訓
已經分唔到因為分手而喊
定係幫唔到香港而喊

痴線 唔好因為咁去犧牲呀

都好啊 你訓到
我食安眠藥都訓唔到

加油! 一定會搵到一個更好

我都啱啱分咗一個星期
佢知我中左催淚一句關心都冇
好似當我死咗咁
真係好心痛
不過當務之急唔應該再為呢啲事煩惱
但係一靜落嚟又會諗

我都岩岩散左，但我呢幾日比香港既事分散左注意力，好小諗起

不過你岩岩散一定辛苦過我，我散左幾星期，心情原本都好返小小，加上呢幾日...
加油呀，一定有同路人，下個會更好

樓主我同你都係同一日......
一路諗點救段感情
一路諗香港有無得救

但幾日落嚟都係無咩進展
咁大個人真係未試過灰到咁......

我地呢度可以開個分手小組616結伴同行

唔同啦
我嗰啲係我自己攞嚟......

做咩事

I cheated.
Regardless the magnitude I cheated.
Even I was just flirting and sexting.
I cheated.

And it hurt her badly, hurt myself badly for hurting her as well.

I want her forgiveness, but that's a selfish act.
Because that's what I want, not what she wants to give

唔好犧牲 你仲要一齊見證住個政權點仆親

我都係岩岩分手 加上見到自己既屋企變得愈黎愈衰
唉好亂好灰

就係因為612，去之前嗰一晚見返分咗手幾個月嘅女友， 想有危險之前講返啲內心說話。

但可惜見完佢，佢仍然唔肯接受返我。

我只係想講，對唔住，
要你一直為我受苦。我亦都真係改變緊。

但我唔會放棄你，
同我唔會放棄呢個城市一樣。

儘管機會有幾細都好，一定會有轉機。
所以大家都要努力！

利申:不過諗起佢，又真係好頹到想死……